我希望呢個post入面 每個回覆都會有核彈兩個字

核彈都唔割

加油加油加油